廢青求助

今年24，得個文憑證書(工程)
搵工選擇少，想問下有冇咩課程(全日制/半工讀)修讀可以有啲幫助，有多啲方向
或者有冇過來人分享下個人經驗

Ive/cic, 再唔係學返一門手藝，拎個中工再考大工